好高質文宣

有手足檀咗段高汁文宣片
推出去

好靚

自推1

自推2

自推3

自推4

推

自推5

自推6

自推7

自推8

幫你推

自推9

自推10

PUSH

幫推，不過如果中間多粒字彈就更震撼

靚係靚

但主題唔夠清晰.....

動畫 整得好靚
但帶出訊息方面弱左少少 如果外國人睇到唔會明d 數字既意思
加油加油